全國食七分飽，捐糧俄羅斯

全國食七分飽，捐糧俄羅斯

符合蟈情

一定係賣出去講到送俾人咁

呢頭問美帝買大豆
果頭送大米比契爺

大躍進係咁。

1959-1962好似都係咁 有糧食出口

之後餓死4600萬蟻民

鬼叫契爺唔肯賣導彈

子為人食 易子而吃 兩腳羊
會唔會好快出現

其實賣都唔應該 , 自己都唔夠食

自古以來中國都係天朝 而家被中共搞到變從屬國

有咩問題，有名你叫俄爹

百善以孝為先

觀音土